琴晚發夢見到修頓民政事務處好多人

齊來登記做選民

夢見樓上好多政府部門。。。。。